有冇 貼身,類膚, 覆蓋大脾 既底褲推介??

著牛仔褲活動，磨到大脾起晒瘡

點撚知

換牛仔褲啦
樓主大髀冇毛？

單車褲

BOXER?

yes四角底褲

試下U記AIRISM

原來u記有，之前搵極都搵唔到

U記底褲都幾soft，類膚

emporio armani d底衫褲幾舒服
利申 著緊